隱藏husky配色版連狗icon

將#後面嘅dog改做husky就出到
即係#xxx#dog 變做 #xxx#husky

兩個特別版：
#fbi#husky
#loli#husky

fuckurmother

##urmomgay

#run#huskey

仲有柴犬版

我係唔係比人呃

我就是成功的例子

屌

好得意

我已經知咩事

好靚

#loli#husky

撚下狗先

不誠實使用電腦

.....

唔識對打了

屌...到底我係唔係比人呃撚左

[quote]

2P色

不得不提，的確幾靚

哥基版有冇

有無貓

dog

要落7仔課金先用得

陰尻我？

柒夠未

果然係兒登

#husky

真係得 多謝樓主

真係撚狗

點解可以咁蠢
真係icon click兩下開唔到

樓主好波

#wet#huskey

又撚新會然

今次真係撚

#run#shibainu

真係得喎

#haha#corgi

成班on9

[/quote]

husky係#狗

全部轉哂

屌呢2隻唔識打交

望遠/連仔見字 add入app

弱智仔先會俾人撚

正

##turtle turtle #haha#turtle turtle

點解我唔得

點解唔得

又幾靚喎

試下先

得左

請善用圖片瀏覽功能

一路想知你地係點發現？你地有份整既？

#f9husky

易能到

巧打耳牙

#xxx#husky

點解你會發現到

點解樓主又知有隱藏icon？

正喎喂

好彩睇到係創意台

站務台就一定中伏

屌你 唔work既

啲icon係gif圖，全部樓主upload嘅，撚狗dllm

屌你老母 好好玩 幾多歲？

#give#cat

又黎

你呃人

你地又比人撚狗

不過整得幾靚

引用：#27肥毒男人 • 4h

fbi#husky

到底係假膠定咁蠢

husky

好撚on9個個得英文

#haha#huskey

狗登confirmed

IT狗

[black] [/black]

啲人仲係唔明

又撚

屌 引用睇下都知啦 成班友

打多左次husky 好柒

#loli#dog 呢兩個冇

又#又Husky

建議ADMIN問准創作人後納入官方ICON

真係得 多謝樓豬

好得意
樓主可唔可以整埋呢個

兩個特別版：
#fbi#husky
#loli#husky

即係#xxx#dog 變做 #xxx#husky

##你阿媽個波罩你

好得意啊

[/quote]

幾好

得左 多謝樓豬

hudky

喺貓撚熱潮下，連登為狗撚拉返唔少面子

利申：貓撚

點解唔會

又撚狗

每次見到新icon都撳quote望望先

哦～

好正

Husky husky

屌而家D人咁撚蠢豬既

##Husky

點解有時得，有時唔得既?

其實d icon 邊個整架

連狗唔知，husky我整

Husky

真係得

點整架，好奇一問

乜撚野Huskey

無料到既

#fbi#husky
#loli#husky[/quote]

有衝動想block曬D on9
但碌碌下都係算了...

#FBI#husky

set左手動開圖，入到黎心諗做乜鳩

兩個特別版：

#loli#husky

#369husky#

入黎睇傻仔

用引用回覆睇吓

點解成日都要撚狗

#fbi#husky

會唔會有tg 版嫁

thx lz

#

點解玩極都咁多人中伏

#hehe#husky

真係得咗

返工好攰

連狗係咪作數㗎
收到個通知係過1000正評，但撳入嚟得9百幾

佢會計埋負評

唔難呀

怪錯連狗了

逐粒pixel改

幾時整八哥版

正呀喂

隱auntie咩，唔用自動load圖一睇就知

屌你老母

高質撚狗

呢招由以前高登用到黎依家，次次都咁多人中招

又真係得喎

有冇tg版表情？

#husky1#

#fbihusky

[dragonboat]

好可愛

#dog

呢鋪真係撚狗

#hongkong#fifa

#xxx#husky

唔得既

你咪又係唔識

我係笑佢地比樓主撚狗咁撚

整個嚟睇下

各位

係要係dog後面直接加husky呀！

咪再比樓豬撚

比人撚狗咁撚

好多圖

Why

#husky2#

##penis

好狗

#touch#樓豬

{\rtf1\ansi\ansicpg1252
{\fonttbl\f0\fswiss\fcharset0 Helvetica;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red17\green17\blue17;}
\deftab720
\pard\pardeftab720\partightenfactor0

\f0\fs38 \cf2 \expnd0\expndtw0\kerning0
\outl0\strokewidth0 \strokec2 }

又玩新會員

你哋又打唔到呀

Testing

#touch#hushy

#it2#cat

唔得嘅

## husky

嘩
好得意呀

屌 原來係gif

真係好難出...

test

[img]

[img]
［img]

竟然得
多謝樓主

[img][/img]

#fbi

真係work

木支那櫻

期待會有corgi, 八哥，恐龍

悶

又整得幾靚喎

召喚Husky

Husky vs. #

img]

[img]圖片網址 [/img] [/img]